[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (4446)

？

慢撚到

高路高路1:0

又唔開

Slow

艾維斯21

屌d cd rom

艾維斯21
高路高路10

鏝角大？

psv針

講曬出黎之後舒服左d...

一敏！

新post再叫西甲比多球

淨係識乞錢 爆又唔開

高水受讓

高路1:1

仲有半格

屌 買基達串唔切艾維

高路高路1:1

曼大船？

唔炒 12m 咪好囉

cash out咒語
拎走1000後針左場

試下派左佢

真係起碼2球

想大注求心水

呢場鏝角大
要幾大有幾大

想4

炸撚完就比人入

我有個fd直頭同你一樣
條女幫佢還
仲問人借黎幫佢還

點解唔老破？一係去泰國/台灣重新做人囉
橫掂香港咁撚樣

誤中

智甲俾多粒

高路1:1 莖蛇可以嗌下

拎左錢賭西咩
我有20k係ac 忍住唔cash out 玩埋呢幾場先

等陣2c ht

有冇諗過入狗屋攬炒
啫係咁講

咁快輸點頂

我都唔知講咩好...

Dllm ar

炒 12m 條友去死

艾維斯goooooooal

幫大家叫 高路高路 大波呀!!!!!!!!!!!!!!!

移民唔睇負債？

1k賺

真 狗會星期三先開門

Gogogo

原來香港仲有呢D女

無
其實一個人想死既話
呢d事就唔想再理 Who cares

梅斯場波都幾悶

全副身家推落曼盤 唔中又要call loan了

半1全1

全家都破產 集中還左2線先

我8.5k賺

聖e快入

var fake完對家入又逼害一敏

我未

鏝係大船？

好過還錢呀

政府雖然帶頭講唔歧視人
但未見過會請弱智

佢都無錢仲移民？

正式移民就一定冇
我估係求其去果度溝條女結婚果隻啦

聖伊天 咪撚刷呀.......
12.5s

仲有d咁既女

I mean會唔會俾你移真係唔知

我都叫緊老豆搞債務重組..

依家成班高官咪係 ...

曼城禁屌

敏b你係邊

輸左幾場 本身賺13k

哩幾日角大隊都唔刷角

法國波係咁
但又會無啦啦入波

係啦，仲搞投資移民咩唔通

熱 柏達 萊柒3串1住全格 10 1 100

傻閪

水手
雷加利斯 走
貝迪斯 走
阿12.5s
ac12.5b
梅斯
鏝10.5s

荷甲半大可以嗎

lm

依場角細多

呀 你又啱

比球面子球啦包包

你老豆咁都唔斬你都算好老脾

1k》3k〉1k
有冇水

曼邊3個係角大3寶

阿狗屌佢老母

我

我了

3.5 b

有

?

你最擔心都係2線姐 破完產可以集中還

祝巴打渡過難關

我啊特.........

好似杜生咁 走佬去台灣都有唸過
但我一走 屋企d數就繼續屋企人還 條女個d就要佢地頂曬.,,

依家條女為左自己黃金時期爭人幾十萬
一個唔該走左去,唔會咁狗掛

覆錯

基next goal!!!!!!

畢包 9.5快足水

蝗賭加連燈嘅鐵達尼號

馬列C 史達寧 KDB

高路高路兩球把撚呀屌你老母

法國一重注就輸

大戰必定謹慎
睇節奏先買角

佢死左就真係浪費老豆幾球啦
改撚左個名去啦如果唔係假膠
唔老泥呀屌你老味

係咪差西甲一球

就係唔想咁 先無走到..

me

2.5 定 2.5/3

你不如真係個名啦害到屋企人咁樣

咁少注熱

等十分鐘啦，呢場角大唔洗急

史達寧算咩

Lm

Ok

破完產 成份糧就會交比破產官幫你分配
有多餘錢就會沒收 唔會還到的
不過都多謝巴打...好心酸

佢就咁死咪益咗佢 佢老豆老母條女d債邊個還

50000買左西甲角細哥位心臟病發未

你係有心面對個問題同還既,咪同D二線DEAL
冇財仔會想你死而還唔到錢
傾下拖長條數黎還,好過還唔到

無3球都死啦有咩分別

1

誤中九死一生局

專門9斬，仲唔係角大黨好朋友？

轟左幾多

係啊 條過關

摩佬最叻泊大巴 呢場開正佢果飯

你指200k 車半細？
定50k 8.5s?

等你

我真係想咁
但係我死左屋企都係要繼續還 仲要少份收入
女朋友個到又係...

幫叫

有唔少現金出糧

我屌

等你入手

ajax入多粒就得

問我單

得咩?...個d應該黑底黎

畢爾包goallllllllllll

超人巴有了！

1:2基

off

有啦 1:2 爆左啦終於個無入球

超人！

var

仆街又var

梅斯
鏝10.5s

fake

VAR OFFSIDE

炸

Boom

咪撚死呀
到時你呀媽 錢又冇 仔又冇

boom

仲有20分鐘可以追既

慘

直接同破產官講 幾年都無工開?

慘 爆9我個無入球啦幫幫手

係有心還既 夜晚打多份工囉
仲咁得閒上黎出Post
睇死你都係齋講唔願做果d人黎

好傷心 💔

鏝單邊刷10cok

西甲唔好停角呀

聖伊天 仲刷??????????
12.5s點頂..........

炸完對家入？

高路高路大波報數區

我認我係...

冇秒goal 熱穩了

超人無入球個注都可以收番5k🤔

9.5足水要準備

是撚但啦 我要個大昨

超重心
梅斯
鏝10.5s

邊個信左 聽講唔洗半場就可以收錢

我想要條過關

我記得有幾個真係跟左

仆街，包又冰角

差一球姐
智假有機WO

熱打防反 理論上係剋曼城

已完

弱智 刷黎做乜

西甲又係2球 個大好心再高水啲啦

鏝？

會有三球架

包9.5b -1

見到樓上師兄個單震撼教育
諗諗下真係快手戒甩佢算
不過輸錢還輸錢 點解仲要借人個袋嚟輸
借得十有八九都會輸埋
黑起上嚟既野

1-2！

1-2

９Ｃ！！！

又炸

屌啦星 又炸 炸撚完未

又炸..
我個和.....

冇入 中楣

炸完再炸

!

臭系黎 正正經經入一球啦好無啊

包入波 有位師兄全中21k?

炸完未

包包買對家了

冇入

Sterling 應該RC

...

屌 串唔到畢包9.5b...

9.5埋位 StandBy
刷角吧

唔好賭咁大 慣左手勢 薄金錢會盲目晒
買幾萬一注好似冇感覺咁
但其實諗返 幾萬蚊係現實中 唔賭都可以買倒好多野

嘩
鞋底收山都冇RC
STERLING好彩

MC RED!

係埋假膠黎架，真人真事呀？

見你已經係將所有最衰嘅嘢都做過晒
搞到屋企咁又差人咁多錢
仲咁得閒上黎開po吹水

想跟

不了 依場細

封左盤

呢球都唔駛紅?

var真係on99

無事

收山腳

我陪你

睇佢個款頂盡單邊9隻

咁都唔紅

$5k

咁都唔紅 識買啦

加碼
西甲比多球 而家留名再十抽4個 100

輸

智甲比多球

如果係熱踢曼應該紅硬

有！

李佳芯隻腳差D收皮

CLS
辛真高又鞋底又唔洗YC

係...
而家對錢真係麻木左
明明自己有錢買某樣野
但係都想透過贏錢去買
結果最後咩都輸曬

你又中伏?

8.5b

算啦
屌就屌左
自己人生自己決定

等

鏝半3全8

點解咁都唔收

有場重心 想知再講

買左1注
未完場有既

今季睇波少。原來紅牌都有VAR

13分鐘就降到8.5
唔似多角

摩式大巴

高路夠膽就1:1

賭仔邊有得救

講

呢個斷腳應該好多人慶祝

賭錢害人

價值觀去到咁要翻身真係都難啲

兩隊都究極控角

角呢?

你地心地唔好

Wolfsburg

識野

葡超反cup未

賭錢賭到累人真心ON9

佢本身心地仲撚差啲 場場MMA

條友斷咗幾多人腳？

鏝個角盤壞左

自從kobe之後 我都戒左咒人XX了

熱狗ng

拎返啲面入返球啦

我一向唔咒人

高路屌你老母空難 兩隊秒入兩球又唔入

希望依到班基層 輸波唔好輸品

戒賭中心有無得執下佢d價值觀

想抽

西甲俾多球

咒下就斷咩 你估死神來了

基入多球pls

熱狗熱盤救角我屌你老母

科布入得唔得

鏝城輸波10抽1含撚

救角
角大24

冇問

是但一邊啦

曼城角球

你心地唔好先輸波

角呢

聽講有人打去戒賭熱線 d職員覺得勸佢唔掂
講多兩講燥底cut人線

心地好就贏波咩

執唔返啦
周街都馬會
仲要有埋PPS入錢
直頭係當你馬會AC=銀行AC

有咩理由咁撚樣中架個無人球 屌啦星

有既！！！

又真

熱狗幾捱得 摩佬你叫佢攻就話唔得姐

基達菲3-0

西甲補3

梅斯 10

聖衣..

包補時有幾多

咁有無得勸番d職員唔好咁燥

士扑停受半一？

聖e天針撚埋

心地好 輸波都唔影響人生

屌你老母熱狗救角

佢呢d 人執閪咩 執骨有佢份

摩佬帶隊未來熱好似開始有啲隊形睇下。

我從來唔咒人 學術討論

心地好牌品自然好

梅斯入完聖伊又再刷過

班職員返工咁無聊 肯定賭緊狗會度日啦

梅斯 cashed
鏝10.5s cashed

好簡單 等同於你明知自己朋友個男朋友勁仆街
一拖十 但你朋友仲要中個頭埋去
頭幾次認真同佢講 之後就直接理都唔想理
由佢仆街

法甲奇蹟半大得唔得

乜撚野事
不過咁
讀左U咁耐點都有d價值觀正常既fd啦
定係又賭到連朋友都無埋

重心
熱狗Fg

劉華教落 特別有說服力

唉 屌啦星 咁撚樣炸左我20k

想睇

角球呢 唉

羅里斯飛身救角

人品好運都好

又救角

屌你老母熱狗救左2角

7.5B都要諗諗

正想講

Cls 又救角

有錢仲點解要大賭
窮撚就話姐

仲有

點hi同你玩啊 救角？

諗野一偏激 起伏大 好易做差決定

高路真係狗閪
miss 12m

1C

11111111111111111111111111111111111111111111111111111

11111

莖b講得岩
借錢賭已經on9 仲要借人地d錢賭
社會垃圾

熱111111

有啲想小試熱狗下隊

11111
送番幾角啦

借啲比我 我今日輸到仆街

佢狙擊緊你

我自己都係垃圾

好彩賽前 差d中位角

1.熱狗Fg@3.08

點解既？

不過我都覺得我價值觀開始變
1個月前仲覺得針300好多
之後就大注大注咁追
依家輸500連大注追都唔想追
先賭左3個月 依家想收山

輸晒我櫻櫻d 錢 狙尻佢

因為高路高路開唔到大球

2:1！

智甲真係有

智甲絕殺 奇蹟大波

單
收錢啦

智甲2:1

大撚左wo

2:1 高路高路 2.5大！

買咗鏝波蛋1-0

收山算啦

高路高路報數區

主場王

有無fg水

單單又中

信念

咪係.. 櫻櫻離間我地

屯巴 你賭小兩個禮拜 日日入黎望下依個賭狗post
再望下D TG爐 你就會知道 每賭小一場 你都係賺緊

以為西甲21

馬里

半一上盤得2世開到仲要半格

無 今日應該收皮 一到夜晚勁針

狼堡10000000%

呢場個2.5b係中硬有咩好吹奏
我買左$100

戒賭注鏝半客，睇黎要正式告別波post了，再見各位

見你由頭嗌到尾 都戥你開心

國米

熱半大又要等奇蹟

入左空難隊

屌

你又睇哂兩隊十場精華？

我都覺
窮撚就諗住刀仔鋸大樹 或者搵返d搭車錢幫補下
咁有錢但又亂咁賭 真係唔知講咩好

個個爐都輸多過贏
信自己咪算

科布好波，單sir 好波

你睇返柏大波輸親都係硬野咁濟

100%主盤

鏝呢場頂盡贏1球

gchi

好耐無見

又比你牙刷到

唔信

死狗乸阿記
仲有條2串1 阿fg 高路大
脾下依家似咩

有無睇水晶宮點守鏝架 送多d角啦

閪甲真係 畀多球駛死咩

聖e 3:1 4:1 派1k 頭10抽1

和算啦
反正都冇英超爭

阿古路中柱

感動

。

梅西糕

應該會賭少d 呢兩個場場賭
唔識唔熟照走去賭
但好神奇 明明贏左成皮 但又無野想買
但都想賭繼續贏錢

尾場買左綠洲

留名

熱狗仲有機爭前4 可能贏埋

嘩，好彩半場冇貪買9.5b
西甲真係on撚9
60分鐘8角
83分鐘先9角
驚撚到我
all in左

好

唔係 我自己1.75買
買完2注之後轉左1.68
可以話係91.6%開到2.5b

熱狗又泊大巴

sorry
我都中傷

屌拿星 曼買左8.5b 好撚驚

巴塞點買？

聽ky話300k先郁一格 即係你起碼買左600k

gel下先...

daddy得一招

...屌你買咁撚大拓咩 比d 肉食下啦

櫻櫻比我條水2.2嫁

頭一個月都係跟水 之後開始自己度
真係信自己好過信人
賭真係無長贏

應該200k郁0.03？
我買左$100姐

中左摩佬圈套

真係有睇開個聯賽既 就知道 D人真係亂鳩咁買 輸完又問點解

100萬

一齊收錢得唔得

5000上60萬 有冇攻略搵錢結婚

點解

有 輸埋屋企人身家就得

買開真飛 終於開始用pps過數 準備輸身家了

係咁搵LUCAS做支點頂波點撚樣攞波

阿積士死撚得 換走左射手

但最好笑係 好多人跟水買完又要驚又話後悔
買得就唔好驚 驚就咪賭

輸左2k唔想再賭了

60萬去5000就有

呢d搵食注黎
平時d娛樂注可以分享下

你仲有分零鐘

你jer夠未

準備結婚就咪靠賭搵錢啦

今日開始是咪可以用轉數快入錢落馬會？

你係粒粒bill d fd?

我10.5b都唔知點算

有 戒賭

賭閒錢輸左都無所謂
大撚把人係攞成份糧出黎跟人賭

psv入未

你幾時有場堅料比下
呢場都差d死

笑撚死

唔係啊 幾有上進心 有大志

我係職乞

鏝唔係想00完上半場呀

你差我200

鏝半1全10快

你幫我起機 我幫返你起機

real???

問過長井未

我熱！

輸哂 借多左10k

psv頂撚住....

00全場都仲得呀

死就死 唔死就唔死
咩差d死
你賭賽果定賭過程

我朋友做馬會同我講...

梅毒疱診傻傻分不清

驚閪，曼好快刷

下場買咩

薯巴

10.5B苦主

好似有新野 但死得仲快

真係想g開tg GP出水班人係咪唔洗返工 個個都職賭咩 咁撚多時間點解唔做其他嘢

唔好玩小妹個NO.

46s掛 未睇好 今日想收手連埋馬仔然左$300

屌你老母停工到下個禮拜吖

我一開頭係生命注
咬完要搵錢請律師 後尾清左就拎閒錢碌上去
有陣時去到無彎轉 會搏一次
搏得到固然好 搏唔到就唔好再玩呢d當然唔係叫你借錢去搏
我覺得借錢賭係件好戇鳩既事

正式宣布銀行戶口自動配置狗會戶口算啦

10.5b苦主揮手區

我停到17號

又贏30萬

求其出一邊姐
唔好咁認真

你條垃圾就算啦 幾耐無入過波？

屌你地點解咁撚好

想4

葡超兩大處女同一時間開苞

黃牌多過角球

再買西甲角大 我就斬1隻手足

咁爽？政府話9號吖麻
啲閪公司淨係跟到9號

無薪假 屌你老母

鏝咁都無12m

熱狗啲傳接.....

冇VAR 12M
CLS..

跟得巴你對家羊咗少少

我係咪都無薪屌你老母

求其9up都得啦
出親都角大角細 唔係角大就角細啦
唔通有角中咩

黑哨到

我都就快開你苞

我停到聽日8:30am

應家柏指香港有多達八十萬名馬迷，日前他跟不少核心馬迷談過，對於眾多向來十分支持賽馬運動的顧客來說，未能讓他們於賽日在沙田馬場或場外投注處現場欣賞賽事，再次表達歉意，亦希望他們能夠體諒。

應家柏又謂刻下措施或對馬會的長期顧客構成若干不便及影響，他們現正制訂多項措施以應對相關問題。

他透露近幾日開立馬會投注戶口的人數顯著上升，由下周一（2月3日）開始，馬會將推出一項之前未曾提供過的新安排，讓顧客可更方便將資金自流動投注服務軟件（betting app）轉入或轉出其投注戶口。

55波 但點解冇var

咁咪好 唔係我開個爐做乜

摩佬殺死了足球

咁當我無講過

又多一條步向死亡既道路

鏝12m

得仔 係你個爐出埋我D黃色大字重心 害9人OK?

12m

Ajax終極屌打都唔入多粒

Mc 12m

VAR 12MMMMMMMMMM
咁樣吹返

冇啦啦吹返12m

萊切禁屌

快

VAR

好能串..

等咁耐先吹番
On999

痴線

隔咁耐先var，暈

而家咪有

依家先吹

無嫁啦屌

DADDY笑撚到

摩狗個樣

哇 呢球又var

摩佬笑撚到

摩狗個樣
買左幾多鏝FG

有無3分鐘

摩佬笑到

痴撚線，踢左3，4分鐘先吹番轉頭

痴線 成幾分鐘先吹
馬會未封

賭閪英超咩 同賭阿甲一樣咁撚on9 個莊想開咩就開咩

曼入埋係咪唔洗刷了

識唔識cap圖

仲有冇料

莊家落ｏｒｄｅｒ

射到咁。。

miss

下 吹返4 5分鐘前12m

Missed
但又12m

鏝 7.5s 搏唔搏得過？
利申:新手

再有？

MISSED
笑到仆街

LLORIS!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

乜撚野Psv

打交

有啦
如果熱狗入波又點計

12碼終於變角

再吹12M
打曬交、

上網搵

有撚用咩12m

自己研究啦

。。。。

邊個傻閪炒

點解唔比阿古射

打到完場

拳王阿里出手未 食黃牌啦

VAR 12M 啦

射到咁衰

Miss 完又12m

打交lu

史達寧插水

明顯12M

又12m

12碼都炒，真心我戒賭了

古度根

show blocked user

我地睇都睇到 燥 唔好話球員

呢排鏝有冇入過12m

我邊撚到係害

射到入為止呀笨

唔係2c 咩？

再黎

射完又有

隊長好波

邊條撚樣miss

no 12m

自己推出界

仲以為又12m

死鏝狗 射唔入發爛渣

唔好用 玩撚完...我人板

No foul ar?

白撚痴 英超真係世界第一聯賽

對上幾次熱刺 打曼城
VAR助攻 熱不敗!

摩狗嬲到

根度簡重注左下盤

初盤角大點部署？

VAR = 莊家恩物

買左半客嘅手足

救到又嬲

條友肯定買左鏝

同問

250插水唔洗黃???????2黃啦

如果吹STERLING插水應該雙黃一紅先岩

跟本英超班球證都有問題

屌你 假波黎嫁?

做乜呢個禮拜咁多12m
琴日定前日 全場3粒波都係靠12m

夜了
可以訓先

買左3000 8.5b
點補飛好

角呀屌你

英超咪同阿甲 墨超 差唔多水準 成班白狗

波po手足永別了，呢世唔再賭波

好事黎

var殺死了半客

88

冇12m嘅話屎達寧係咪應該攞皇牌

你贏了

謝謝你

買返一皮野s

有冇興趣要埋我個12.5s

梅斯刷真係1-8都有可能

我熱有運

曼城班垃圾咁高人工 但係12m次次都唔入

恭喜你

就打交

鏝求走盤

原來攞左黃就做咩都得

我講左呢句野不下十次

聽住先

講真個球證同var都好廢

依家6.5 點買細
等陣刷角咪仆街

來切炸完對家入

意甲1-0

22222222222222222222222222222222222222222222222222222222

萊柒炸完入

2c

都唔算 我覺得合理

根度簡撚樣黎

睇打交好過，無角

仆街半客都冇

甸恩都唔識？

咁樣no foul

Psv和波叫爆區

聖伊天JUMPED

1-0 定0-1

輸半

10

得你識啲波

1:0

萊1：0

1-0

邊個射 咁撚廢

paderbon11111111111111111

點解鏝第2下反而冇12m

我戒賭注黎，輸得心服口服，12m都炒，我射都入到

柏大波想gel

根度簡

點和俾aj當肉便器瘋狂射緊

甸恩出面廢啦

感覺未hi到已經踢左出界

入未

根杜簡

5000熱狗穩到
開場渣住一粒
驚都未驚過
12m入都係打個和

個球探又發癲

推出界追唔到啦

呢條廢撚

呢條肥仔次次都射撚失12M

狼堡入未

聖伊天快刷角

一陣贏12m贏全格

熱入波末？

記得之前有個叫美斯既巴打都好堅秋下

呢d人空難唔好問點解

ajax入多粒啦

唔通學阿狗 0:0

熱狗全大巴

唔係話假飛咩

不嬲都係阿古射，換個7頭就gg

On9黎唔洗理

補4 刷多1,2c la

聖衣追和呢季長追

關咩事
你撲低人就要比架啦
一係個龍掂到個波
不過我就咁睇似掂唔到

點解唔比呀古獸射

不了

唔好 會後悔

唉

因為要兼顧劇本 鏝太快領先d人無癮

所以咪睇甸恩
我覺得5050

阿古路

因為唔知佢會射唔入

阿古獸

呢場鏝城真係100%波

阿古路廢到

贏輸唔重要 比佢練下射術

想問好耐
你係咪羅富全壘打

屌1516萊盤定首隊 最後買左盤

根杜簡屌你老母
啊古路一野ban左埋去啦

阿績士半一全一 我屌你家母

一樣架姐 耶穌根度簡馬列斯個個垃圾都唔識射12m

空龍咁滯

阿古路回撚哂塘

有咩問題

Ajax

呀古路岩岩2碼射唔中龍 點睇

真唔真

我屌你老母d角呢

我都唔明點解冇12
應該係STERLING未到個波己經有仆街個FEEL

唔係
我賭馬多

原來阿古路 一樣垃圾

呢場角大應該入得廠

岩岩live到 垃圾

睇下阿古路又柒啦屌你老母

今季既鏝真係廢唔係扮

亞古獸差啲絕殺半客

阿甲仔無個好人

之前唔知邊個又話100%無限角大

Mike dean吹熱係咩料

一係12m
一係史達零兩黃一紅

Siu4阿古獸
5000下盤gel定先
我依定瞓
瞓醒醒望見到戶口多5000

力做半和

班友都無心踢

過關黎 揀左首隊已經中兩關 賠率又高小小 一陣輸尻埋真係跳樓

梅c咪再刷

咸蛇都JER
反了反了

阿積士穿盤啦喂

2k5 左曼 想4了

今季唔玩聯賽 要贏歐聯 好似係

250呢個插水狗 毒瘤黎

隨緣list
士砵亭 +0.5/+1

有100%既波 馬會就唔會開比你買啦 成班基層

曼城冇刷角機？

主場雞

明知今季爭唔贏
鬥心都輸一大截

記住祖記的教訓

追鏝角大輸能4

LLORIS

訓左半個鐘聖e就輸
垃圾到

狼堡22222222222222222222222

贏硬 定啲黎

梅c快啲刷多幾角啦

嘩 好彩無買狼

柏達邦goal

goallllll 柏達

Dllm 一敏

禾夫禾夫 輸到啤啤夫

都係果句
唔係人地話係就跟足
買角難過買盤
又要踢節奏又要睇踢法,又要睇出咩人同天氣

一買即入
真ＧＯＡＬ？

7.5b?

2:0

萊柒

曼城d人獨到撲街 死唔肯傳 自己係甘帶

柏德博恩goallllllllllllllllllllllllll

睇住法甲22個人踢球
都係早d訓算
賭球無前途

一敏勁中

萊2-0

想買桑拿不過都係算

柏德博恩 fg

穿閪咩 兩隊閪野加埋30幾射入1粒
拎碌棍毆撚斷對腳算

禾夫即場角大？

連登大船係熱狗？

貼錯

你睇上面就知個個都買鏝

聖衣祈禱

又中

意甲 尋晚開始除左祖全半大

屌咩 要撚左 拖連奴半大同 平半
0:2 唔撚得咩
2注cashed 唔得咩

真係r撚哂頭

佢輸比利華 RB 加柏

禁屌

英超 德甲兩場開到10.5B 派一100

feel到拖連奴 32 ft

屌你老母阿績士半一全一
斷腳啦陷家產

ok

國米點部署

32 ft

柏達邦同科隆真係上哂力

psv頂撚實

原來粒粒bill 單野傳到去澳門

科隆

狼堡！

勁

德甲1-1

1:1

咁入未

勁中！

64歲

入波呀ajax....

佢條女64歲

笑 發達邦好快被cup

又回到最初的起點

梅C GOALLLLLLLLL!

唔怪得上黎gel皇so

聖衣jump 0-2

聖e天針得

梅斯 goalllllllllllll

45分鐘換走左識入波果個搞到冇人識入波

聖衣

彪gel完皇so唔見人

敏蛇俾次機會俾半格黎

祖雲達斯巴

乜撚野巴布
屌你老某

聖e天隊垃圾繼續比佩爾教好快降班

屌佢老母我尾關差佢一粒呀....

聖伊天刷c 刷得咁開心 輸啦仆街

Same

曼城幫幫手刷下c

頭先轉左台睇熱曼

冇留意佢半場換走左Q11

唔知傷定咩

梅斯-1 6倍

起機

屌你老木 串！

國米易食程度5粒星啦

高水

入波先得架屌

咁遲

鏝可唔可以半2全11

10c 完

me 12.5s fg 2ng 平手

岩岩夠時間入錢

Ok最好12埋

12.5s 頂埋訓
輸撚埋 ifc算

我睇盤頭兩關似調返轉
祝好運

驅風 bill

aj絕殺未 輸緊身家

西維爾

ching補飛咪得囉
覺得隊賤種80分鐘泥料刷

利 13。5s

閪維爾贏波輸盤

ajax我求下你入啦...

Ajax爭你一粒

睇盤師

10c

曼城可唔可以半場多7c

10c 點頂

11c boommmmmmmmmmmmmmmmm

柏達紅！

黃潛似上盤

全黑可以gel了

Van de beek 差少少

wtf 又連

11c boom

唔要差少少 要2:0

又紅

聖伊天 輸左仲刷 抵你輸啦 垃圾

3:0

11c..

刷啦 傻西 比人30

3-0有無禁撚廢

真係抵撚死，
一刷就比人入
斷腳啦聖e

柏達幫笑到我

聖伊天拖連奴兩隊柒頭係搞緊D咩

睇個盤就知邊隊贏 咁仲洗唔洗踢完場

-.-點解

梅斯入多幾球比我高水補飛

法乙見啦聖伊天 6分波都輸

我唔玩啦等到有機會就跳船算

放棄

888

中

正式將聖伊天blacklist 買過佢盤3次 全針

中！狼堡又中！

好在中 fg 2ng 平手
12.5s 是但啦
輸波仲刷 siu4

點半兩場西甲一齊開到半主 頭3抽1派 100

屌你老母阿狗

Me

又幾順口

梅斯
鏝10.5s
西維2.5s

要左西維爾 24

有無人好似我咁on9?

根度簡空門飛機

根度簡廢撚到
空門又飛機

根度簡廢到

呀呀呀呀呀呀

根度簡又miss 空門

貼出黎想派？

英超隊仆街死

世界級

鏝封咩？

梅斯再入！

黃潛var乜

根度簡幾搞笑

閪維爾近十次主場試過兩次半主

有冇啊

鏝城睇黎唔想贏

當年既主場龍去左邊

鏝咁都唔入

黃潛先係wo

聖e 揮手

-10k

屌你老母成班垃圾鏝

補6.5b好冇？

屌你走盤當贏 鏝

屌你老母阿積士

西維以前有一期主場龍作客蟲得好勁架唔係咩
冇記錯既話

上次對摩狗買佢好fit
今次就撚

狼堡！！！！！！

買英超隊等於弱智

沃爾夫斯堡21

勁中

俾人cup

完全無角

英超幾場00串起晒都幾fat下

根度簡我真係屌你老母
明明可以20左 變到00 你真係勁...........!!!!!!!!!!!

拖連 下半場麻煩變身

角球呢

打多個 456都唔奇

曼聯阿仙奴

性衣 魔洛狗 Leon 全都是狗

柏大波跪求一半驗腦

狼堡好球

復錯

買中rc

梅斯-1 @6 on9

Ajax +4 jumped

熱33333333333

當盤咁買 一流

買緊6.5b先黎角

熱刺一d攻勢都做唔到

曼城場波係咪假

是但啦 贏盤咪得

唉 3.5b派頭1

呢排法國最撚尻反而係英超...

屌一大注就輸 啊特 鏝
大注埋國米算

過左12點似殺人夜

邊場

係掛 西維呢兩年先係前列 季尾又開始柒

臨開波回到坐火箭咁

LUCAS=垃圾

psv半格收

唔係呢排 不嬲英超都係比狗買

阿積士我屌你老母

呢個劇本？

西維2.5SSSSSSSSSSSSSSSS

角呢 你老母

agger

贏唔到你 都唔比你贏

之前英超正常d

士停禁屌

難d

今年兒子好廢

比聖e 殺左兩皮

其實係頭先阿仙奴劇本

有場墨假

聖e天真係針撚死

角未

熱刺我唔信佢一粒都唔失

買咩 跟你

鏝no goal了

發達贏盤 5 1 200

見你中左兩場意甲
推邊場

又係根度簡

報數

盤加 2球客ng -20k dllm

2 1拖連

大戶

-500 小户

聖衣角玩死人